#Экипаж Сервис: политика конфиденциальности



Приложение “Экипаж сервис” - это удобный сервис для быстрого и выгодного заказа еды и продуктов из ресторанов и магазинов. 
Услуги приложения абсолютно бесплатны,
а все цены идентичны действующим ценам служб-партнеров.

С помощью Экипаж-Сервис вы получаете доступ к меню сотен ресторанов, а также
можете ознакомиться с отзывами других пользователей и специальными
предложениями от заведений.

В приложении используется доступ к аккаунтам (учетным записям) Google на телефоне (разрешение android.permission.GET_ACCOUNTS). 
Это необходимо для того, чтобы предоставить Вам возможность быстро и удобно выполнять вход в наше приложение через Ваши аккаунты простым нажатием кнопки.

Приложение передает на сервер Ваш адрес электронной почты для того, чтобы идентифицировать Вас, как пользователям Экипаж сервис. 
Приложение не имеет доступа к Вашим личным данным и паролям.
Приложение не передает Ваш электронный адрес третьим лицам.
Приложение не хранит Ваши входные данные в памяти устройства.
